點解弱智都可以讀大學？

你調轉左黎講
係弱智仔先會讀大學
醒目仔一早出黎做野搵錢
讀u 借到周身關窿
份人工都係咁少
讀果個先on9

因為有啲更弱智既墊底

讀書係死背/識溫書
唔代表有智慧/常識

窮撚先擔心grant loan

BU好雞咋